琴晚送條女番屋企，見到幾個南亞籽想行埋黎，即刻扮唔識條女走先

屌，險過剃頭

你有無諗過人地係睇中你?

目犯

理得佢啦，跑走左先，始終命仔緊要

正確

要打架，不了

女人如衣服

田味吉

梗係推條女過去先啦

巴打好波

你撚有女咩

勾起一些感覺 ma ma mi ya

醒目仔

我就係個個南亞囝
你條女好正

下次打9你，小心d

啍 竟然自己走左
好左個南亞仔之后話我知佢中意你
我比左你地址佢